有冇人瀨過甜閪？

得5%既女係甜
瀨過返唔到轉頭

糖尿病

有